被警棍扑傷中六生精神受創 放棄考今屆文憑試

【Now新聞台】九月七日晚警方在大埔墟站拘捕行動中，一名17歲中學生被數名警察包圍，用警棍打至頭破血流。他復課之後無辦法集中精神讀書，被診斷出患創傷後遺症，他決定放棄應考今屆文憑試。

17歲就讀中六的朱同學三個多月來受創傷後遺症困擾，每日要吃四種精神科藥物。

誘發他患創傷後遺症源於九月七日晚一宗衝突，當晚有人在港鐵大埔墟站築人鏈，亦有人破壞站內設施，警方進入站內拘捕。

朱同學聲稱當時只是圍觀，打算離開之際，被數名警員包圍，用警棍打至頭破血流，需要送院，他亦因涉嫌非法集結被捕。他左邊頭頂縫了兩針，右手手指尾骨折要做手術，留醫兩星期。

在十月他成功「踢保」並重返校園，但集中不到精神上堂。

連課堂測驗都應付不到，在父母同意下，朱同學決定放棄應考今屆文憑試。

他說不考文憑試並非放棄學業，現時正籌劃未來的學業計劃，又指反修例運動令他更清晰自己的目標，希望修讀醫護相關科目，協助示威衝突中的傷者。

一定要民事索償

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

黑警死全家

香港政府歷史罪人

加油啊手足

黃色經濟圈的障礙

在十月他成功「踢保」並重返校園

屌你兩個月都未告, 想等佢考dse果陣先叫佢出庭煩佢?

做乜鳩唔民事索償？ 息事寧人？

Popo 自己讀唔成書好啦 咪害人啲仔女啦

民事索償係要自己比錢告
大部分時間香港官判賠償仲少過法律費用, 就算勝出都CLAIM唔足法律費用

美國可以同律師傾幫我告政府我唔比錢,真係有賠償就對分,但香港政府為保障權貴利益呢一種做法係犯法

所以香港若非有錢係法院中不可能有公義

Blocked

你估平時校內小測考試咩, DSE呀!
多得你地先有咁多人覺得精神病係藉口。

有好多其實根本告唔到，係濫捕。

尊重佢嘅決定
身體健康最緊要
加油啊同學仔

屌你老母啦柒頭 無啦啦比人毆爆頭又拘捕，依家心理創傷慘撚過肉體受創呀

怪個後生仔唔讀書？你老母點解唔撚班垃圾狗官呀on99

Push

手足! 保重身體

告返啲狗啦屌

毅進仔係唔知DSE幾大壓力既

係呢個時候係咪應該民事索償番退左休既盧狗

唔好喺香港讀，有能力就走

Hide Blocked User - 世界盡頭女朋友

我已經知藍屎會點講佢
考唔上大學就直接唔考DSE 想賴落警察度

人哋喺大埔最top嗰間中學讀，祝佢休息之後可以入到神科

鳩拉姐 告唔入就算啦

果條友根本唔會睇你回應,係0 POST假ACC事後會永遠棄用

支那人係有起碼5000假ACC
呢種情況係時事台常見

目的係製造互相對罵而無人談論警暴責任

唔係掛 咁垃圾
我年中打拳都中唔少拳啦

唔好放棄dae

比人打到要做手術 你個態度唔得囉

師弟

民事索償！

成日話「暴徒」唔先用暴力，警方唔會使用武力 根本亂咁嚟

可唔可以告9黑警

下 咁班狗周圍打人 我地控制到咩
定阿sir你又想嚇多啲人唔出黎啊呢招唔work嫁啦

每日食四種藥

同埋public body 係基本上都有immunity 所以會難少少告得入

仲有fd話今年Dse會易考咗 仆街死啦佢

鬧到佢考唔到

你落地獄啦

你個人本身就係藉口，block鳩你先

好慘

Yes, sir ，morning sir 你跌咗警棍

香港唔俾包攬訴訟

告返班狗 要求警務處交人

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

民事 不如俾錢買 佢地好過

Remember.

要改變，真係要讀書

手足加油呀

唉努力 希望早日康復

你覺得打拳帶住拳套畀人打同同一時間畀狗用幾支警棍打有得比？
你真係打拳打壞腦

傻閪仔R膠

私人檢控啦

收撚皮啦仆街

推

屌

DLLM 藉你老母口
你試下俾人無端端打睇下點

港豬黎？
港豬同藍絲係會易考左架
因為佢哋冇良知 根本唔care社會發生緊嘅事

你老母生撚左個弱智仔出黎唔撚洗考試添

黑警仆街死全家

佢間中學大埔band1 好多人都入到ugc架喎
似偽進仔咩

樓主可唔可以pin呢張圖 冇犯法比人打到爆缸

圍觀都打到咁傷

唉屌腐敗權勢害死幾多人...
班藍屍港豬淨係覺得掉磚死果件慘
後生仔唔係人咩

屌你班死黑警

有冇比人扑都係讀唔到架啦

黑警罪行 天地容

哂咗個account 啦 , Sir

天地不容

黑警自己讀唔到書 唔俾人地讀

希望手足好快好返 考上心儀學系

你想讀都讀唔到拉毅進仔

手足

本身成績麻麻

Band1喎on9，讀唔到都入唔到拉
羨慕人啊

仆街狗！

毅進仔咪係囉

不嬲都係拉你入去打你一身當賺左
告到就其次

其他dse手足幫佢完成埋個dse
黑警就係想越少人考越好

其實明明係刑事，
但就要市民自己比錢告民事，
仲成日行出黎同人講法治

你都on9 我有叫人出黎咩 我叫你咪撚話算9算呀 將件事平常左

整左

好想搵返嗰位只讀到中三嘅阿蛇出嚟。。
瘋狂恥笑佢

然後律師幫你收錢就話包攬

做人鏈都要打成咁…

祝你快d好返，唔好輸畀毅進仔

要康復呀

之前新聞亦都有講呢位手足被黑警打爆頭前發生乜事：

狗隊過唔到2021架喇

食花生食得咁開心

民事訴訟 屌黑警

加油啊

屌你老母，點解比人扑中個個唔係你？

手足
加油呀

收下你把臭口啦

".......Persons who suffer a severe brain injury may lose muscle strength, fine motor skills, speech, vision, hearing, or taste function, depending on the brain region involved and the severity of brain damage. Long- or short-term changes in personality or behavior may also occur....."

".....PTSD is a mental disorder, but the associated stress can cause physical damage. TBI is a neurological disorder caused by trauma to the brain." ( Traumatic brain injury (TBI) )

Time to pray for the victims !!
Time to get justice served !!

呢單超深刻 當晚係好震撼同憤怒 同學仔要take care

告佢拎番幾百萬

Hi sir

阿sir唔讀書，返學偷人野仲要比舊同學認出
藉口都唔洗講 扮傻就得
反正入左警隊呢個黑社會就可以扮正義/橫行霸道

仆你個街
佢讀迦密柏雨中學
出過十優生
你以為係雞校咩

大家可唔可以幫手查下

呢單野係咪果單係MTR追打後生仔
黑警扑到人重傷,有MTR 員工落閘擋記者果單

黨鐵專做呢D 19野,有類似CASE都應該拉埋小黃人落水要求制裁黨鐵
黨鐵係香港係海外少數知名品牌,鬥到黨鐵臭名就係重大勝利

人地讀band 1 中學你就讀毅進

你陣酸味隔住個MON都聞到

一月一維園見

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

想打撚死班狗

身體健康緊要，加油同學仔

On9 讀名校唔代表讀得書

仲未聽到有人告鳩班賤種

一定要，籌旗就講聲

有無人識佢, 幫手搵立法會議員搞 佢地搵專業人士 要錢嘅就眾籌, 刑事起訴埋行兇嘅壞警

佢地點搵到咁多account,仲要好多細number

講搵籍口點夠班恐怖分子

屌你

一定要告班黑狗

呢幾日和你shop啲post成堆連登仔話鳩拉冇事 好輕鬆 你有冇入去話返佢地啊
有既我同你講sorry呀

告9黑警

屌你老母黑警

very sad
can study EN later then RN

電腦程式

第一 PART 帳號生成器
第二 PART 多重影分身切換系統,按快捷制切換上/下一個假ACC

而YOUTUBE CHANNEL因為量大通常係用BOT攪事, SCAN 你有咩KEYWORD 跟住自動GEN, 類似TALKING TOM APP

大陸人係用舉國實力研究做五毛, 成班人係好撚顛

aiyah.. why argue...? take it easy.

我 屌

傻鳩

你老母俾狗屌呀

例如你打GPHONE

自動有人打廢青收美國佬錢攪事

唔知最近有無改良程式

呢個po好多5毛

一定要告黨鐵同班狗

仆街黑警

考慮下民事索償啦

屌你老母死黑警
自己唔讀書就唔好累人喇

我都估唔到呢個post會引到咁多五毛出嚟

休息一年先 創傷病好麻煩

警暴嘅影響可能比想像中深遠
撐住 要快D好返！

DLLM死黑警

又害一個

死黑警害到連試都考唔到

唔讀書又要你批准？

好嬲 嬲完了

建議佢外國讀軍事相關科目，如果醫護可以救到人，孫中山唔會放棄做醫生

手你老母足咩 人地都話圍觀 你啲兒登垃圾係要講到佢係你地自己友 即係差佬冇打錯冇拉錯佢啦

讀毅進

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

上面d 5毛 cls

全部走啦
等班擁抱国家嘅撚樣睇返国家嘅醫生啦

位唔係咁上
blocked

block鳩哂佢哋

業主一定要民事索償呀

自己友等於可以亂打亂拉？智障定曱甴？

good morning sir

快d叫連尼住ban哂班五毛啦

屌，好撚心酸
仆街黑警

希望你睇到個post知道我地會支持你

警曱搞到人咁仲唔認？

推 大家要永遠記住班黑警幾仆街

2020dse手足要努力埋呢位手足嗰份下年我哋一齊上到大學繼續抗爭

死黑警

Good afternoon sir

行過都俾人打到咁呀。屌你老毛

仆街冚家產警狗，應該快撚d自殺死

記得佢
淨係行行企企 乜都冇做
俾好多黑警圍住打頭
係咁打個頭!!!!

有無得去外國讀
輕鬆d離開下

廢青有籍口唔考試了

黑狗又偷多一個帳號

佢乜都無做過
告乜

...咁又係阿sir 乜都阿sir

你應該係弱智嘅毅進仔，簡單聆聽閱讀理解都搞唔掂

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

佢應該係話啲狗人性跌咗去邊嗰個

加油呀

早日康復啊仔

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

扑返啲狗

搵律師黨 區議員告9狗拎錢啦

你哋毅進仔天生就唔讀書，又點會明正常人嘅世界

乘機唔讀書

如果佢係你自己友 成班人都犯法拉埋佢有乜問題

不嬲被人打都創傷後遺㗎啦

好好休息 下年再戰

冚家鏟中既冚家鏟

姐係休學抗爭

告返黑警！ 要錢就籌

其實好多鳩拉跟本唔會告

好好休息
早日康復
加油 !!

屌你收皮啦

無辜既受害人都係自己人
因此我地都同樣受警暴所害

仆街

push

仆街賤種狗

加油阿同學仔 休息好養好身體先

呢個政權都唔知害左幾多個人嘅未來

希望呢位同學可以努力入到醫科

上面話人唔讀書嗰d 係狗泥？
dllm把口咁撚臭

人地話晒都地區名校
出去圍觀都被人打到入廠本身已經夠sad
家陣連dse都考唔到 要曬多一年時間
好心就咪咁仆街啦你哋

似你班曱甴讀唔成書咩

告返佢轉頭

幫手眾籌

似你咩偽進仔自己就真係冇書讀啦

一定要！！！刑事有機都要搞埋！

死黑警真係害撚左幾多香港下一代

加油啊手足

你老母俾我屌唔使任何藉口

推！
眾籌

曱甴近平推

痴撚線
黑警死全家

之前佢都做過訪問，話呢個黑警「救」佢個陣仲要係咁侮辱佢

仲有冇人記得9.7大埔墟站，比黑警瘋狂打頭嘅朱同學？

我真係屌你老母
祝你快啲比黑警打爆頭

Cls hkpopo

保重身體呀手足

DKLM

唔好怪#13
睇黎佢應該俾綠曱甴扑傻左先亂打野

屌
黑警死全家

告佢老母

傻仔 PTSD 都唔知乜鳩就收收皮先喇
做黑警先係不斷搵緊藉口啊
屌撚死呢班人見人憎香港垃圾 最好快啲死撚曬佢呢啲死曱甴

踢到保即係佢無料鋤你啦
一定要民事索償

朱同學間學校係區內數一數二
搞到人冇左機會入大學 毅進仔賠唔起

但點都好 支持朱同學

如果係美國，正苦隨時要賠番億億聲。香港就難講啦。不過，就算賠，其實又咪我哋D錢。

踩人要夾硬搵藉口 真可憐出黎柒
blocked

屌你老母自己讀唔成書害到人無得讀書
捉到冒警便衣拎去問吊OK?

要保持憤怒呀香港人

加油呀，依個時代更加要讀書

黑警血債血償

好好休養

黑警點賠返俾人

大埔band 1英中學生

有冇團體可以幫到佢溫書

為照顧手足，我提議搞一個黃色教育（學術）圈，前線手足可以讀黃學校，考黃色公開試，考試內容例如歷史科讀抗爭歷史，化學科讀火魔、水魔，體育課讀搏擊和投擲⋯⋯直接同美國大學connect

班食屎狗害人害物,自己讀毅進就算啦,重要害埋其他人

推!

食屎狗,你好

香港唔畀包攬訴訟on99
得益既只係權貴
平民冇錢冇權

寧願啲錢賠比同路人，好過拎啲錢比新移民、廢老同中共啦

間中學升大率都有八成以上

今年唔考、明年考、後年考都唔係問題

最緊要係身體

精神科藥物都有副作用會影響記憶力

要堅強起來你可以做到

細個嗰陣唔識嘢
睇政府個廣告以為包攬訴訟係件壞事嚟

無錢我地眾籌比你！

點啊毅進仔

未睇過
我想問係咩廣告咁濕鳩呀？

垃圾

屌佢老母
間學校係大埔最好果間學校黎
好好地一個名校學生俾你扑到柒下柒下咁
你老母點還返個仔俾人呀死黑警

告番黑警，無反抗都打到仆街

原來我都有睇過
屌，咁樣睇十零秒廣告真係勁易俾佢誤導

無知一問 其實枱底交易佢又點知？ 我覺得口講唔俾其實一路有人做緊 就好似丁權事件咁

但都係納稅人比
最多留個紀錄方便未來清算

年輕嘅路還長 路放棄就係 加油

又block一件
精神科醫生都確診咗
都叫藉口？
知你平時弱智兼白卡都有讀書啦狗仔

Take care bro

監獄撇雨係好學校嚟 CPU support u!

係咪cpu嗰位

on 撚9

朱同學要比心機讀書呀

所有手足你地都要讀好書

就係想讀書唔想入大學垃圾科先溫多年書
唔想讀先會走去考dse攬炒自己

佢無放棄自己先會下屆再戰
目標係醫護，最理想入到醫，差都要入護
而家一定唔夠力chur，身體未好曬

你一定從來無認真對待過學業同考試先會有咁錯誤的結論

抵啦

你有道理 睇得出手足對自己有要求

俾你講多次

延長修業期有冇得諗，姐係遲一年先考DSE

唔夠錢可以申請法援

推
我哋嘅細路

推 做咗再講有冇用

吹失敗風 想嚇多啲和理非唔好出黎都唔叫阿sir
定阿sir你自己都想乘機帶風向啊